而家點算好？

今日屋企冇人所以開着對門打飛機 ，打完之後好鬼攰，精都未抹，唔小心訓着咗。啱啱起左身，屋企人係廳睇緊電視，佢地飯都冇叫我食，依家係房到唔敢出去
點算好